有人喺tg share呢條fb分化撚

有人喺香城Online公海share呢條fb分化撚，有冇人見過